到底生活係黃絲家庭係點？

有冇人可以講下？
同屋企嘈交嘈到個人好lost，個腦一片空白，咩都諗唔到，好攰。

一齊睇直播 屌鳩啲死黑警 一齊去發夢
利申 黃絲家庭

藍老豆 唔同佢地講政治野，
佢有佢睇TVb我有我睇直播
嘈黎曬口水又勞氣

好L羨慕絲打

依家開親直播嚟睇都要避住佢哋，比佢哋見到又嘈

我睇親直播佢哋就開戰，真係好L攰

同藍屍屋企人住好辛苦

洗撚理閪佢 一句野都唔會講

深藍爸
可能搵已經經濟獨立
但如果未都可以試試我呢招：
一講政治嘢（無論任何話題），就講我地屋企唔討論政治，中共都唔俾市民講，向國家睇齊，唔講政治！當然初期可以配合發爛渣、尖叫、離席等措施
係朋友親戚聚會，可以考慮公然表態後離席，佢地嘈用返上面果個理論：
係大陸唔可以討論政治！香港要睇齊！跟著拍臺走人

講到尾一個方式，遇藍變紅

你係完全唔知自己點解可以仲留係度，但係又走唔到

*可能我已經經濟獨立

利申全親戚黃，聚會食飯就一路hi政府同警察

我唔理佢都走嚟搞我

你變到完全無反應佢自然會無癮

唔係黃絲就一定係好
屋企人係咁屋企屌
但屋企人從來都沒發過夢
講就最叻
不停咁話唔好有暴力
日日都嘈到飛起

我屋企都藍
嘈左幾次之後我有個心得
無論佢講乜
我不停重複答返佢地
“啱阿啱阿係阿係阿”
跟住佢地就會自動收皮

佢變態㗎，你越唔理佢，佢越會搞你㗎！

屋企除左老豆係港豬
全部深黃 但係只有我發夢
只要我一出去 佢哋會擔心到pk
不斷要我定期send位置俾佢哋
都明佢哋擔心 所以ok嘅
至少啲gear唔洗收埋 驚俾人抌

咁係你一開始露左底
我扮無知乜事都無

你個case我諗仲可以慢慢幫佢哋進化
但係我老豆呢d深藍深到黑嘅真係搞唔掂

好L羨慕你地ar

所以我依家都好lost，唔知跟住仲可以點

試過，佢跟住會一卵嘴咁講成個幾兩個鐘

扮聽歌塞住耳仔聽唔到佢講野
睇書 做功課 睇戲
叫佢唔好阻住晒

咁痴線真係唔識拆

屋企人由淺黃俾我導到變深黃，而家仲深色過我
佢地已經退左休，平時就係屋企睇老蕭、新聞，
每次一有活動即刻通知我，會開晒屋企啲電腦ipad mon住晒全部live
仲話如果唔係有病，一定會出去做前線！
利申：佢地長期病患同埋行動唔係咁方便

係阿唯有避得就避
由佢地自己講，我有我扮聽唔到

我一直都係咁，依家諗住連續幾日當佢透明，唔溝通

你地嘅屋企人真係好有愛ar

我老豆睇緊中國打飛機呀屌
直播已經有睇
都仲可以再睇重播
乜撚嘢事呀

左膠沒得救
有得救一早救左

一齊屌
好幸福有個咁明白事理既屋企

會一齊十點咆哮同去做泥鯭車
利申覺得自己好幸福

你要好好珍惜ar

藍撚到咁辛苦晒巴打

我都覺得你好幸福

同老母一齊發夢

我呀爸呀媽都好撚黃 呀媽直頭黃到第一身屌狗

老豆屌黑警屌得勁過我 我嫌佢太煩

紅到發紫

日日對住深藍屋企人嘈到冇氣

同老豆屌下狗討論下局勢

我都覺得自己好撚好彩，全家連親戚都係黃。而我女朋友除咗佢自己本人係黃之外屋企全藍所以我知道真係非人生活。

而我生活大至上係
1.屋企WhatsApp group邊咗做屌警group，老一輩會成日share啲你兩三日前已經睇過嘅嘢。
2.夜晚要出去嘅話要飲完湯先准出。
3.要時時報平安，同埋出去之前會share live location。

咁正？

同病相連呀手足

你屋企人真係好關心你，你真係好好彩！

我都知真係好撚好彩，我條女俾佢屋企人屌到反晒艇，連10點鳩叫都唔准。

一齊落街屌黑警

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

老豆係到屌前線

扑玻璃邊係咁扑嫁, 扑角丫嘛
睇你地"叫"閘就知你地唔識, 係D較位blablabla
(立法會果日)

哈 白衫走去打人 比人打到爆晒剛
呢啲咪傻仔囉 點夠班後生打呀

你去拎啲中山leaflet翻屋企
夜啲翻 問你飲湯都唔好覆
翻到去訓教擺低啲leaflet係台面
跟住繼續遲翻
有一日翻到去就同佢講
呀媽你講得岩 都係和平啲好
我決定翻祖國住了
你地以後繼續屌啲後生啦

好快佢地收皮唔會再出聲 扮無左件事算

同佢地講無用 鬥癲就可以

初時買咗啲豬咀返屋企，唔知點砌，老豆幫手研究。
老母初時屌柒示威者，老豆幫手同化佢

老母仲激過我

阿爸要我搵手足爆福建幫鋪頭嘅片俾佢睇
一齊去集會遊行（佢和理非）
屋企一齊屌狗，中立媽日日聽，聽到淺黃（阿媽嘅姊妹好多藍，仲有一個係警嫂）

Same here
上次屋企黨鐵站有狗
全家落嚟接我再一齊屌狗

阿媽日日send啲白宮聯署，連登行動post畀我，又幫我買口罩，眼藥水，喉糖

逢星期六日夜晚，全家圍住電視一齊屌狗

睇嚟大家都幾好彩，係d比較正常嘅家庭入面生活

共勉之

一齊撐遊行，反黑狗正常
但一齊發夢..？全家幾多人一齊去發夢先？？？

我帶２個小六小三去示威，剛去APM, 唱歌，睇住打港鐵，睇住防暴隊！
唉，他們和香港一樣返唔到轉頭！！將來深黃！擔心中！哈哈哈！

無乜特別

有小朋友嘅小心d呀！唔好去到咁抆呀

日日黑警死全家

我反而冇得同人鬧交，抒發唔到情緒
有時仲要忍受佢哋果種無危機意識嘅行為

老母深藍
我日日同佢嘈

終於有個po啱我答！
以下列舉多位黃絲親戚（年齡至少45+）嘅言論：

基本盤

「林奠死全家啦」

「香港警察成班黑社會！」

（回應一位藍絲親戚）「你知唔知你鬧緊乜呀！我都支持啲後生呀，我有份捐錢一齊行，你係咪鬧埋我呀？」

（回應屈穎妍條八婆最新嗰條垃圾文）「希望有一日佢啲仔女係外國早啲比警察打到變蜜蜂窩🤬🤬🤬」

「十一國乜慶，中共生日關我鬼事！我國慶係雙十！」

思想勇武類

「有人俾安家費我的話我肯定第一個去暗殺林鄭」

「我就支持港獨嘅！俾我後生廿年肯定企最前做勇武！而家跑唔郁，費時累班細嘅救我」

「香港根本就應該獨立！係還都係還俾清朝！愛新覺羅呀！關佢共產黨咩事呢」

數之不盡。

英勇事跡包括係茶樓突然高呼「時代革命」、壽宴上唔唱祝壽歌唱香港國歌、夾攻擊退藍絲兄弟憤然離桌等

黃絲家庭都係嘈
利申老豆好撚黃但係激進和理非，想手足激進但自己和理非
老母黃但怕我有事，成日唔想我出去
我黃但除細膽怕事，手足製作左蛋蛋我連拎都唔敢，淨係識捐錢同做運輸兵/醫療兵
雖然大方向我地係一樣但細節上都有好多野可以嘈
大家意見不合咪一人少句
你知你唔會令佢地博軚
但起馬佢地比左個落腳點同兩啖飯你食
返工老細都藍到癲
唔通我又句句頂著佢咩
左耳入右耳出
唔岩channel就直接唔同佢傾

幻想唔到…

日日係電視前屌到班警察含家產

我

睇直播會討論勇武手足戰術

金句

「反正掟唔掟中佢都拉9你梗係要掟準啲」

（對水箭龜）「用火攻冇用，掟漆彈遮視線先有用」

你寧願生喺有錢藍絲家庭定窮撚黃絲家庭

我老豆都係喎
行動和理非 思想非常勇武

老豆老母同你一樣
老豆：俾我見撚到班狗就一嘢打撚死佢

愈屌愈勁 仲提議我去燒宿舍

好好人，唔似某d生意佬，淨係識講錢

不要再說了

我屋企人都黃咗幾十年
日日鬧政府鬧黑警
但係721之後就開始唔比我去發夢了
(利申：有偷偷地去，但係冇買gear)

same

聽老母屌狗屌到我覺得佢好煩

咁唯有出黑魔法
要比佢更加紅，擁抱大灣區
(不過唔適合真心想成家返大陸住既家庭)

你就好
我隔離兩個單位都好藍，同藍絲實q connected
果個禮拜六日留下禮義廉議員會上黎坐
之後老母話驚我地俾人篤灰唔比係屋企度咆哮

其實對面單位黃仔仔力戰藍父母日日嗌交隔著道門都聽到
隔離單位一早聽到我地日日鬧政府都知我地黃架啦
唔明有咩怕
(不過都係尊重老母意見，我落街嗌算)

我都想知
老豆共狗
老母話就話明白我出去但每次買材料返屋企佢都會嘈

有間房全部都係gear
一齊屌鳩啲死黑警
各自mon直播
然後各自偷偷落淚...

利申 黃絲家庭

成屋把口都越黎越爛

全家齊屌狗 任何時候都屌鳩緊班狗
老豆直頭話應該要殺狗

深黃家庭
啲gear亂咁擺
成日俾老母屌唔執好啲嘢
然後佢幫我執返好

補充多句
一齊發夢，不過我去行動，佢去和理非
知自己跑得慢，唔想累到我

最後
媽咪，我愛你

我呀爸呀媽鬧黑警鬧林鄭鬧得大聲過我

我係 全家一齊晚晚屌狗好撚開心

日日對住藍絲父母都覺得好辛苦
反而想知有手足生活係popo家庭係點

遇強即屈， 借花敬佛?

老母打本買文具買裝備

全家係有利益下極紅深藍家庭
基本上由611至今無同佢地傾野
每日一返到屋企就係第一時間入房

我仲辛苦過你N倍
利申極紅深藍家庭

一家五口
已搬出去住
但週末番去食飯，老豆一定睇住RTHK鬧中共
細佬間房門口有大量標語
阿哥長駐大陸近排多左番香港遊行同埋拎住疊錢叫我地幫手捐左佢
阿媽就一般，只係話唔可以咁打人，太殘忍

之前有次去沙田集會，老豆問我係邊，原來佢自己一條友出左去坐
之後又發現細佬自己出左去

其實都係上一輩潛移默化左我地，大家屋企人係藍唔好灰
將來搵個黃絲打巴打，埋下革命的種子

晚晚食飯睇住有線屌鳩班黑警狗官

行動新方向

【新春袋】重陽半山一日遊

成日覺得父母唔夠黃，諗野個方向唔岩要時時刻刻指導佢地

我係fb到分享啲講黑警邏輯啲post，兩嘢俾佢地鬧，仲係度話我蠢，分享埋啲唔知係唔係真實既嘢！佢自己咪一樣分享埋藍絲啲謠言，我有個藍絲親戚成日send啲藍絲假新聞又唔話佢。根據就雙重標準

有乜慘得過開口埋口都表現得係黃底，但係講到尾都係藍底， 最緊要唔好影響到佢。
淨係係屋企鬧狗。危險，冇出嚟遊行，嘈住晒影響人，冇10點鳩叫，害人哋，連篤藍絲底都冇，搵食，罷工更加唔會。
我話陪佢哋喺後邊行都唔肯出，我行得前又話危險唔俾我出，就係多得佢哋乜都唔做喺屋企齋鬧，香港咪變成咁囉
兄弟，同意見不合嘅屋企人唔使講咁多嘢，嘈交都嘥氣

家庭關係好左

老母係淺黃溝通到

一齊圍狗屋 一齊食催淚氣體

我屋企一直深黃 政見同老豆一樣 唯一意見唔同就係投楊岳橋定梁天奇

由佢地嘈囉
愈嗌交就會令佢地愈走愈藍

偷偷幫老豆老母個fb like 偽藍真黃page

等多幾個月會變黃

利申：老母由深藍變淺黃

黃絲家庭唔一定好

我家中一個比一個激動

我地呢啲麻甩仔，無乜所謂最怕係家中女仔無9 la la自己一個粒聲唔出走左去前線發夢

所以有時去發夢要臭囡咁勁小心，好驚啲狗

父母係黃
老豆好想出一分力接放學 我人係外國 whatsapp 教佢用telegram
同埋教佢上連登

你就好，我兩老會對住電視鬧同喺fb屌，但叫極都唔肯出，我唔明點解，開始感到失望

唔怕架
本身係黃要改變就易得多
我家兩老８月時仲係咁
而家直情變左獨派

自從將老母變咗黃色之後，就開始變得恐怖⋯⋯

食飯果陣老母會講蘋果d新聞比我聽岩岩教識左老母捐錢課金

藍家庭咪經濟封鎖 我就已經3個月冇比 問你拎錢就叫佢地出去收美國佬錢

全黃老母睇到啲live 激動過我
話班黑警唔死都冇用

黃絲老母60+
我成日勸佢唔好咁激進
唔好俾d居委會知佢立場

老豆係咁叫林奠去死
老母話咁鍾意大陸返大灣區住
個妹屌柒黑警非禮示威者

老豆： (拍手)好啊 好啊 拆咗黨鐵佢 拆完快啲走啦！！抵啦封站

冇政治上嘅爭執 但如果佢性格都係固執煩膠果類 都係好辛苦

全家深黃
睇直播有手足圍住打個白衫
老豆會：「打啊！做得好啊！大力啲！」
大聲到好似佢平時睇波睇馬咁激動
我同家姐就會喺隔離忍唔住笑

我老豆係暗黃（疑似信陳雲毓民個套，因為佢好多時都睇佢哋嘅網台）。因為知道太多共黨嘢。
我哋根本唔使拗。
可能因為老咗，知道個世界會係我哋嘅，所以都唔會太出聲，同屌警察。

屋企深藍
之前成日嘈 嘈到喊又試過
佢地日日都攻擊我 攻擊大學生
有時真係想連星期六日都唔番屋企
而家佢地講咩問咩
我都係答 嗯 係咩 唔知喎 乜原來係咁呀
係屋企就收埋自己入房做野
跟住到星期日差唔多時間就話自己有野好多野做要早少少番宿算數

之前會係雪櫃痴標語、文宣，做迷你連農牆，但依家怕上門，無咁做了

老豆思想好勇武，成日咒狗狗同共產黨落19層地獄，同埋會單拖去遊行集會

呀媽唔會睇TVB，會心痛前線被打，明白佢地點解行出去
雖然有時唔明點解破壞建築物/私了，但解釋番就會明
我愛我屋企

爸爸由中立變深黃，媽咪由淺黃變深黃。爸爸由一開始知道我出去就黑面就會鬧：出去俾人打死啊，去到宜家知道我食咗tg，會講小心啲唔好行咁前叫我加油撐落去。媽咪就由71鬧人車仔撞立會好暴力、警察都有好人，變到宜家會話班狗真係無良心，打死佢地就啱

10點一齊鳩叫 一齊發夢 一齊屌狗

媽媽本身中立
但一向睇蘋果
換電話之後幫佢fb入左我ac

成功由中立變黃

試過有次係自己區發夢見佢落街
佢好溫柔咁同我講 小心啊 今晚返黎食飯

打鳩佢地啦 藍絲怕事 打柒佢地就識收聲

又開呢啲post

每星期要夾錢買過個電視

望住老母瘋狂fb屌啲狗同狗官

老豆老母已離婚 同老豆住 老豆同佢細佬都深黃
一齊睇直播屌狗 老豆好熟中共同世界歷史、國際關係果啲，會分析幫手睇住啲手足痴野唔好俾人拉不過佢身體麻麻，無乜去發夢但會叫我小心
我呀叔就會出去發夢，fb開page, 開post文宣，人鏈

Same
同老豆有agreement 係屋企唔講政治

講就叻

老母睇直播:打佢，大力d

日日一齊屌

睇燒山得唔得架

我有得認就好嚕

好開心
樂也融融

將屋企電視由cctvb轉睇now, rthk之後
屋企人仲黃過我

都未必係好事
淺黃父母會唔比仔女夢遊因為驚出事
成日叫人be water
但係佢地口中既be water即係唔出去等其他人做
每個週末都會奪命追魂call爆你
唔聽就一直call，聽就係咁叫你返屋企
有時我反而羨慕藍絲屋企
可以毫無顧慮咁出去

利申：屋企全黃

到底生活係黃絲家庭係點？ 應該係周末全家出去冲。

屋企深藍 食飯講埋啲野完全無良知

全家都深黃反共，但都會嗌交

例如我唔鐘意我屋企人狂聽網台，我覺得網台一來好控制聽眾思考，二來不停講共產黨其實背後有大陰謀，講到共產黨好勁咁，嚇到佢哋覺得自己無能力行多一步抗爭

但屋企人又會覺得宜家好暴力，要少出去，交畀美國做嘢

屋企人會幫手買物資，日日屌黑警，一直睇live，出去發夢就會不停做哨兵

我都想知 比我幻想下

屋企係藍到腦殘果種
講乜撚出去示威一日八千蚊
無一次落場，姐係睇電視之後成日［哼］咁冷笑以為自己高人一等，窮既收錢，有錢/高學歷既被洗腦，蠢既就被指示。又話人甲甴，開槍就話打得好，又話祖國開始強。 話要射撚死哂班人。

有D咁既老母真係好撚羞恥。連少少人性都無，好撚嘔心冷血。

不過都係一人少一句算，夢都會發不過就要收收埋埋

希望有朝一日會有一個警棍車撚落佢地度，希望佢地會醒

只要唔係藍絲，投票唔投保皇都已經好好
同埋知道抗爭係咩一回事

齊上齊落

老母淺藍,老豆藍絲深藍
我深黃,每到星期六日我睇住直播佢地唔敢出聲,驚我發癲

全家都黃

無老豆果陣就係黃絲家庭，會屌9藍絲

不停屌黑警, 但係唔會比你出街, 覺得其他人係要出去但唔係你出, 連和理非活動都唔比, 至少我呢邊係, 感覺似用念力抗爭

利申: 次撚次都唔q理佢地點講點唔比

想做你家新抱仔

藍老公，唔講政治唔睇新聞。
佢有佢屌，我有我遊行，河水不犯井水。運動初期，有嚴重離婚傾向。

佢地一路睇電視一路屌黑警，唔係鬧交但討論到好嘈

老豆4個月嚟都係度講新聞講政治嘢
遊行就同老母一齊去
搞到屋企冇咩其他嘢講
發夢都已經攰 返嚟都要無時無刻接收呢啲資訊

不過 慶幸活係全深黃嘅屋企

B仔,藍絲的思維係無logic可言

你不如focus去做實事

有個深黃嘅大家姐自己出去住
我自己就同個港豬細家姐同黃老母一齊住
大家姐次次返黎食飯我地全屋就會討論政治

唯獨我個港豬細家姐搭唔到嗲

加油

爸 妹 都出去 不過唔係去同一個地方

為理想，公義努力。支持香港人爭取民主自由。

same
老媽子日日都出去集會近排無咩食到屋企飯
老豆就日日電視loop直播同政治評論屌軍政府

不過都成日鬧交因為媽媽系焦土勇武爸爸系超級和理飛

屋企人會做哨
然後接放學個陣老豆會扮腳痛拎住行山杖落黎
去左旅行個陣老母會問我啲gear放左邊同點用 佢話落街食tg

其實好想有上一輩嘅人同我一齊發夢, 唔一定要前線勇武, 和理非都好

成日晌whatssapp互send文宣同黑警衰野

兩老好好呀
我已經block 晒我老豆電話whatsapp
完全唔同佢講野

藍絲父母鐘意睇東網直播屌鳩巴打好暴力，出去發夢要瞞住佢地，俾佢地知道個仔有份出去實唔認我做仔

全家黃
全家屌黑警 做文宣
不過得我一個勇武派

一路食飯一路屌
我識左我老母廿幾年, 佢平講粗口既時數5隻手指數得曬, 呢幾個月佢講左無數嘅粗口

兩老冇上lihkg 通常由我講解一D電視未必見到既野
再一齊屌鳩黑警

好羨慕你地

藍到黑到紅既爸爸

由無色轉深黃既媽媽

無你想像中咁好，剩係識口講但唔行動
已經好幾次發夢叫佢地出去送其他小朋友走，轉個頭班popo放彈又會俾人嚇窒自己走先

I know that feel bro

屋企兩老都算係黃，但係唔中意見到前線手足做嘢，話要和平表達所以有時黃絲家庭都係會嘈

黃+失敗主義點睇
利申佢老坑行動唔太方便

發夢叫我以心啲 等我翻去食飯

唉 我都想知

左膠家庭

全家都黃，但佢地唔去發夢
每次發夢都會係咁比人問安唔安全
但之前阿媽睇live係度話啲𡃁仔做咩唔返屋企
話好危險快啲走 肯定佢係散水撚黎 有時聽到都反曬白眼

尖叫再背毛語錄

我屌
我老豆老母都係黃 只不過佢地只會係屋企屌政府屌警犬
然後就唔撚想我出去 就黎禁我足
明明佢地大把野做到可以幫助更多人
只可惜佢地選擇乜9都唔做坐係屋企屌
屌完就算

老豆老母仲激動過你
見到狗俾人打會拍晒手大叫
好似睇波咁

老豆成日屌9差佬濫權 但又話前線勇武有收錢
成日屌9我叫我唔好出去示威 佢話支持下就好啦出去比人爆頭比人打架 唔好出去呀 正一自私撚 所以每次出去都話食飯

其實無想像中咁好，
長輩過份沉迷睇直播，睇政治Youtuber，
但又唔明政治同跟唔上後生仔諗法，
變左日日好似開討論大會咁

黃絲家庭

我老豆成日屌班勇武，話佢哋比班狗逗兩逗就縮。一係唔好打，要打就要勁過班韓農，打到班冚家剷仆街，咁先係真•勇武喎

定期send合理wor
Send唔到咪即係比狗咬

屌我媽洗洗下碗，說哎呀要洗快啲，我要睇閱兵

唔洗羨慕、你知唔知你地多左幾多契爺契媽！

佢地唔係藍已經好好啦

利伸：屋企人屌鳩黑警中共

一齊去發夢 食飯屌黑警屌政府

佢正常十點訓
琴日可以睇到一點先訓

頂住呀巴打

一齊睇live係咁屌狗

一齊去
一齊屌
有咩文宣send上屋企group一呼百應

同埋guarantee有校巴接放學
講緊係除左老豆老母，姨媽姑姐舅父嗰啲全部都係黃

係學校hea 返到屋企入房
淨係可以咁

老豆成70歲，第一次黃大仙黑警清場，佢落咗去黃大仙中心屌黑警，嚇到我要搭車去拉佢走。好彩人無事。

一起講粗口屌黑警

屋企人會叫你小心啲
安全返到屋企又會問下你出面真正情況係點

好幸福好團結

日日睇新聞一齊屌黑警好正
成家關係超好 每日都好鍾意係廳度一齊睇新聞

中曬

我呀媽藍,不過唔會夠我講
一講我就拎哂歷史同毛澤東思想同佢玩
又扮極端愛國玩到佢唔會同我嘈

一齊食加藤屋
一邊睇Rthk一邊屌政府
rthk冇嘢睇 就睇tvb繼續屌狗同林奠
我再同爸爸媽媽share d 上唔到新聞嘅資訊

佢地係廳邊睇邊屌 我係房....廳都唔想出我好肚餓....

全黃絲家庭 (雖然我媽只係淡黃), 我爸, 我媽, 我同細佬, 我地兩個既女朋友, 全部都係黃

舉例:

今朝一起身, 我媽話, "係喎! 今日全民口罩日, 屋企口罩淨返一個, 陣間食早餐時買返盒口罩返屋企先!" 出街食早餐時問, "呀仔, 邊間餐廳黃可以食呀?"

btw, 一家人出街食飯時往往係我要殊屋企人叫佢地鬧警察唔好鬧得咁大聲以免隔牆有耳俾人影

我老豆藍到仆街，起初都會同佢爭論同佢嘈，但後尾都覺得根本哂口水。佢既思維係改變唔到，所以佢每次一講我都唔理佢，佢自然就無癮。我老母就極深黃，同我去發過夢！

無出黎行過只係屋企鬧, 頂多只可以叫中立微黃

而今時今日仲叫唔好有暴力既, 直頭連果滴黃都不配

+1

老豆深黃 老母港豬
支持出去不過唔鼓勵做前線但不阻止
安全返到屋企就得

我屋企人好黃
老豆深黃 日日問我有冇出去支持
我嫲叫佢唔好去擔心佢
佢話人哋學生都唔怕 佢怕咩
次次出去 屋企人都係笑笑口咁
仲特登買雨褸口罩俾我去
返到去可以同佢地講今日見到班狗點點點
10月1佢仲支持我講話唔可以俾白色恐怖嚇到
話一定要出去
慶幸屋企人係明事理嘅
不過你哋屋企人唔明都唔好太灰
仲有好多人明

睇到電視黑衫反攻班狗會拍手叫好

本身雙親係淺黃，老母呢幾個月變咗深黃
晚晚食飯佢講返睇網台知道嘅料畀我聽
電視轉咗睇Viu / 開電視 / 港台
老母見到新聞提要播黑警大話記招就係咁屌柒佢地
我叫佢唔使睇啦，睇多一秒都嫌嘥時間

勇武aunty, 羨慕

我媽最多都係行左3次遊行(行完即閃和理非)同埋去左2次集會

晚晚食飯睇新聞一齊屌 又屌下啲藍嘅親戚點點點 爽嘅

冷氣軍師咁，日日睇live屌黑警

慶幸我老豆係又屌又會出去
覺得佢都幾型

全家黃
有一齊遊行
不過遊完行逼佢地走自己留底發夢

雖然老豆老母係散水撚
成日叫你快啲走
但平時會一齊睇直播屌黑警
返屋企會有放心既感覺

同上,

雖然我老豆出街發夢時係和理非, 返到屋企把口先變衝衝子, 大談搞麻雀舖打爛d 玻璃檯凳有鬼用咩, 剪佢MCB 電箱嘛, 封港鐵站口就咁倒水做乜姐, 用d 硬物塞住隻趟閘條路軌等佢拉唔郁先有用架

又係冷氣軍師, 不過至少唔係中立/藍

成日擔心兩老落單

愛與和平感動中共
哂9氣

佢地係藍絲，然後對住電視屌示威者個陣你仲失望

ok喎

事實話我聽 黃絲屋企都會嘈到拆天
唔係黃就一定會理解你
撞住D >左膠型< >中立淺黃派<
一樣咁難受

唔知仲以為自己仲係18, 19
成日話出面好危險
阻住你出去

認真鹹濕仔無恥一問:
對住個藍老公, 你地夜晚返房點俾佢屌得落呀?
定係6月之後已經各有各精彩?

屋企係黃但都成日叫我唔好出去驚有危險 但我出左去佢地都會隻眼開隻眼閉

老豆老母睇咗連登之後上晒隱，連登仔，何妖，黑警，叫啲狗食屎，警隊解散，叫啲人返大媽區，全部出自佢哋把口，何其感動。如果佢哋仲年青嘅話，都應該喺晒前線

本身老母淺黃 老豆中立 因為612嗰日發夢嚇死老豆老母
睇到警暴嬲到616出去遊行 (講緊係老豆一世人都未遊行過)

之後自己一直都有出去發夢 屋企都支持但係會好擔心
有陣時返到屋企老母會攬住我喊 話好對唔住年青人

直至有一次我老豆太擔心 跟咗我出去
我瞞住老母帶咗老豆上中前線
比佢親身感受吓個氣氛 我老豆見到啲前線勇武
佢勁激動咁大叫加油 上啊
我喺側邊笑到仆街
然後經過嗰次 我老豆由淺黃進化咗做深黃勇武
依加同我個大愛老母理論 老豆仲會幫我手
不過好可惜 兩老都係做中資 公司打壓得好勁 依加連遊行都好難出 只會喺屋企瘋狂睇直播 仲睇得多過我

老豆我知你有上連登 老豆老母我愛你哋

一樣，但其實都係會鬧交，例如中年人會莫名奇妙覺得黑警唔會對佢地做乜、唔肯帶個勁d既口罩、信炒車post/ fake news

全家連親戚藍到紅底連老母都係中立撚

真
一開頭叫佢地戴口罩
居然鬧我

老豆日日話d汽油彈掟得唔夠準

如果連屋企都係同路人，我諗我會好開心，好撚開心呀係，屌

一出街老母就瘋狂whatsapp問我係邊區
番到屋企通常就見到老母坐係電視前睇緊rthk 直播
播警察記招既時候佢會好嬲咁係咁屌 但我係格黎睇都冇佢咁激氣

好耐冇係屋企講野

同埋老豆老母去行街
食飯個時電視睇啤梨晚報

一齊屌黑警 一齊10點叫
中立媽轉咗深黃 放工就係連城唱完歌先返
連我呀嫲都出聲屌

帶老豆上前線

深黃家庭 父母和理非
一齊屌黑警 屌政府
發完夢冇車走 老豆揸車出黎接我走

屋企人冷氣軍師

次撚次同老豆講 講到佢無聲出就話 人地差人係執法者呀嘛 我就話佢而家目無法紀呀 之後無聲出就話人唔知讀咩書 講埋d歪理 藍絲既程度就係咁

唉

好幸福

唔會同佢地講哩d話題，佢地想講就即刻屌佢老母，入房關門。

一齊電視開蘋果live，一齊屌

老母會講到眼濕濕

利申：未見過佢喊

快閃完返屋企 會俾家人問做乜唔叫埋佢去

DLLM睇live

我會發現老母以前鬧你 原來未算最兇狠我老母依家晚晚睇直播都屌一獲班狗

其實每個人有唔同定位
我屋企全家都黃，我同我呀妹都會出
老豆老母唔出遊行(係一次都無) ，但我覺得無問題
最少佢地同親友朋友吹水食飯都叫做到下文宣
佢地都幾十歲，萬一真係有咩事，佢地都走唔郁啦
到時我自己都顧唔到既時候，好難照顧埋佢地

發完夢返到屋企睇有咩問題？

睇直播屌下狗，笑鳩政府，一齊去和理非遊行活動

一齊屌鳩班死黑警，但係兩老唔上街的

我媽會罵班9，罵tvb，追料都幾貼，最近佢用詞越來越勁，開始有點怕

上至姑婆 下至阿叔都一齊係屋企group屌死黑警會出去遊行 發夢就得我一個後生

我媽屌黑警仲有中氣過我
不過佢跑唔郁只會出下和理非遊行
每次出去發夢佢都好擔心
會一直係屋企睇住幾個直播做哨
煲哂「清肺」湯 買定野食等我返屋企

一開始都有啲怪佢地做冷氣軍師 但諗到佢地身體狀況就覺得冇乜必要怪

始終有離巢嘅日，父母冇得選擇，但另一半可以

遇紅點算
扮唔出比佢更紅

老母ipad全晚睇黑警暴行片段/KOL尻嗡, 老豆全晚對住電視屌, 尻嗡各種方法屠狗同屌雜種. 一家五口Black Bloc入Lift, 一開Lift D人嚇一嚇

立場黃
不過都係民主free rider
出去？不了，諗緊去邊玩
出去？不了，買緊6合彩等移民就走woho（真實對白）

全家上下無一樣物件係make in China
紙巾都係台灣

好羨慕黃絲家庭

我老豆：香港只有得返獨立呢條路

老豆我愛你

好羨慕有人可以成家出去遊行

唔好諗到咁好, 好撚多係左膠黎

Same
不過全家都黃就已經足夠 唔好奢求太多 發夢都係留返比我地後生啦

睇親直播都全家屌班狗
發誓呢世都唔會原諒任何狗隻

每日晚餐指定動作——全家齊心屌共慘黨、正苦、黑警！老豆老母話如果班狗來我地住呢區搞事，一定衝落街幫手屌班狗。

好羨慕

一齊屌，一開電視就係咁屌，仲激過我

利申，黃絲家庭

一齊睇直播
一齊上街
一齊貼連農
一齊罰黃店
一齊

一齊屌

深黃老豆，雖然佢已經過身，多謝佢由細就話我知共匪有幾撚恐怖。

齊齊對住電視屌

兩老食緊長俸，生活無憂

當你同藍絲屋企人生活
你只要不理佢地就得
如果你講得掂佢地
香港一早就太平

最重要係
希望各位衝衝子同學生
讀好啲書 搵多啲錢
只要你啲藍老豆母仲要靠你養
佢地要屌黃絲都要睇你面色

每次我啲紅底老豆母一屌
我bear住佢地 佢地就唔敢再嘈
只會入房細細聲繼續睇tvb

一齊屌黑警 一齊鬧鳩cctvb 全家默認新聞只睇蘋果